［求教］矮仔穿搭/ 邊度買衫

米七都冇，好難買衫
搞到著衫好似冇乜變化，有冇同路人可以一齊討論分享下

著乜都得啦
個框框係人地比 根本著乜都無問題
上少d連登啦

咁都係想大家可以著得好睇啲姐
更何況有啲做形矮仔真係難carry，討論下避下啲陷阱唔好晒錢買錯衫嘛

Cheap之寶 for sure

仲有人去果道咩？
Btw好似改左名

Gu ae

優衣庫

其實一樣都係咁襯，只係太闊既item 要自己諗諗。

近排好興日系oversizes ，一睇已經知冇可能

唔好太闊姐，oversize 都有唔同程度。
如果你係都要買Oversize cut 再買大一兩個碼，無人幫到你

運動look最百搭

有冇例子？其實都幾想試

冬天又係煩，都唔知點襯先好睇又暖
一著厚啲就好易顯矮

褲夠窄已經好百搭

點解

想知邊度買褲多啲

我覺得衫難買啲喎

恤衫加冷外套囉

褲就要自己出去改短
衫就要自己操大隻
唔係就要買啲中性啲嘅女裝

有時可以睇下啲女性IG, 工裝Oversize 風格其實男女共通

凍起上黎咁著搞唔掂

著咩都她唔好著波衫，油頭毒撚先著

咩衫都冇問題
但因為身高上面冇太大優勢
可以嘅話就唔好慳改衫嘅錢
條褲長一吋短一吋都有分別
當然168唔會著到變178
但168望落有170都好啊

留名，想買件厚啲既褸著，一係太長，一係袖太長

其實出一轉街都大把矮仔着衫勁型 根本冇咩好規限

其實香港都唔係好凍啫⋯⋯

呢啲覺得點？

厚嘅飛機褸/牛仔褸

我覺得矮仲著大褸真係好顯矮
其他都ok嘅，但可能我個人怕凍，如果十二三度叫我咁著應該難頂

牛仔褸係著過最唔暖嘅褸

屌你做乜撚野

有毛嗰啲喎

你講入面有毛果隻？
未著過喎，暖？幾錢左右？

冇記錯嗰件係gap買，買xs/s碼，價錢就600樓下

矮係改變唔到既事實
唯有係處理比例同埋改善自己既品味
品味同氣質一出黎著衫自然好睇
先揀一個鐘意category先
從而慢慢發展風格
由簡單既野著起 慢慢試多d唔同既野
再跳出黎試其他風格

而且要對衣物有返d基本了解
慢慢學唔同類型既衫 唔同cut 唔同材質 唔同內裡 唔同既造工

千祈唔好限制自己既思想
試左先講 起碼著左上身再判斷
唔試就永遠都唔識

利申 矮 早期美式古著迷

GU kids 唔錯

巴打巴打
想知香港邊度會買到好少少嘅大褸

唔知你地有冇試過
上網買衫成日見啲model 一米七頭著L size，
跟住就會好爭扎到底買s定m好
S又驚太細 M又驚唔夠fit

有Model 米七頭？
有得試就試，無得試就問人拎Size 自己度，應該唔難姐

度size
首先要知手上既衫既size 同佢地配合你既程度
講緊唔係sml
係 胸膊長袖 最基本4樣野
你搵到大約岩你既range
知道d衫幾長係過長 幾長係過短
知道個chest位點預先舒服
然後先再睇你想買既brand符唔符合你
睇model效果根本on9哂氣

師兄好pro
不過我自己就一直冇度過自己size
老老豆豆自己又真係懶嘅，二黎又真係冇尺度
不過想問，度左自己個人size，到轉落去睇衫果時最好預多幾多？

你搵幾件自己覺得fit嘅衫度一度
咁咪知道你要嘅尺寸係幾多囉

睇下比例
腳長都可以同埋唔好揀太長嘅褸
介乎屎忽到膝頭中間
55身就算啦

呢隻

好似ok喎

首先你要提升自信先
咁你咩都著得

咁又唔係
個褲腳skinny 到好似 焗閪褲咁就唔好

樓主根本太CARE自己矮
你所講矮仔著得型,佢地根本唔會覺得自己矮有咩唔得

係 著衫係表示自己性格 冇性格嘅人就點都柒㗎喇

去LEVIN屎望望啦
早排行過做緊減價

最簡單
你件衫著上身膊頭位岩岩好/闊DD就得

仲有
最緊單想FIT身要再睇埋手袖會唔會太短,掂到你手掌邊緣就岩岩好
牛仔褸個手袖可能會再長DD
再睇埋衫尾,一般T-SHIRT/短褸,唔過晒個屎忽就為止岩岩好,通常屎忽一半或長DD仔

搵d衫你岩既 度件衫 唔好度自己
例如tee shirt
你有件tee個膊fit 係42cm 咁自算啦
另外有件tee個chest好fit 50cm 又記住
咁你就大約有個size啦
50cm chest 42cm膊
袖長衣長再睇需要 之類囉
arm hole都好緊要 過窄著得好辛苦的

我都覺得好正

我個人覺得最好睇係slim到直腳中間 再闊d都得
窄一定唔考慮
長度先係決勝位
直腳 露一半腳眼 唔好一舊野摺係褲腳 褲長唔掂腳面
咁就理想
例如chino 9分直腳唔打摺配返皮鞋
牛仔褲 9分小摺一下 配sport shoes
之類

矮...學sip衫啦 唔會老土

無印有時有啲衫s size 都ok
褲就Uniqlo skinny fit

Thx ching

出街見好多男仔明明9分褲仲ROLL腳
搞到露埋腳眼上面個腳位...好核突..

我自己都ZIP衫
冬天更加要,除非著OVERSIZED啦

一大舊

起邊道會多啲買到偏細嘅褲？
成日去大公司買啲束腳褲都長到過晒腳眼

另外點睇近排果啲工裝闊腳roll高再搭對長襪著vans/cons，好似幾好睇
同埋都幾想買件工裝背心，但又唔識襯，好驚著到成個釣魚佬咁

無印我要著xs

有冇概念圖參考吓？

個人認為工裝背心要高同瘦ge人著先好睇

同埋你講工裝褲個著法都可以，我自己就襯波鞋，好似iniki new balance 992個種波鞋

童裝

其實係因為之前試過好多造型，結果都因為太矮同細粒著得唔好睇（衣不稱身？）所以先開始關注身高問題。
始終矮人著衫好多時都好難跟足潮流，唔似得高佬大部分都carry到可以跟model 照copy，而且都唔係個個都咁有風格識自己襯衫（我都係啦當然）
所以先想同大家討論下

就算著都幾形幾潮都好，千其唔好企係啲正常高嘅人旁邊，如果你唔想破防的話

Wooster Gor 幫到你

唔係呢 褲睇腰先 長一定要改
同埋唔好諗束腳褲啦
因為你行到盡頭 會發現都係傳統設計最好（褲黎講）

想試而家d工裝咪試下
背心唔好搞住喇
執左d衛衣同褲先 睇下d短褸
由d簡單既入手
照鏡覺得自己個樣唔夾就諗下洗唔洗執埋個頭
問多d身邊你覺得識著衫既人意見 再消化下
最緊要你係當刻係覺得自己好睇既
因為你幾年後睇返而家著既style
你一定有地方唔滿意
所以唔洗咁介懷 試左上身先算

咁你事實係矮
畀返啲信心自己好冇？
咁你可以睇下啲矮既素人襯下衫架

最簡單好睇易襯
衛衣 jogger 波鞋 加件短厚褸

呢個真
睇返前年上年
會覺得幅相既自己襯錯左

你睇下GD點著 雖然矮但係著得型

從來冇否認過自己矮，亦冇話特別冇自信
同人討論下就等於冇自信？
一定要乜都自己諗自己搵先叫風格？
總有啲人對哩方面觸角冇咁敏感架啦，討論同參考其他素人未又係提升嘅一種方法，唔明有咩問題

其實高佬矮仔襯衫方法都係差唔多
最緊要係拿捏好個比例
同一件衫 model著得好睇係因為件嘢啱佢嘅比例
你要做嘅嘢唔係買返同一件衫 而搵返類似嘅衫但比例上要適合自己

同埋唔好畀自己固有嘅思想限制住 咩都話唔得/唔啱
好多時係因為自己未睇慣所以先覺得唔ok
搵啲識著衫嘅朋友畀下意見 等佢哋畀啲信心你

你哋有冇去開邊度改褲改衫？定係求其街市搵一檔姐姐？另外仲想知束腳褲有冇得改短

上網睇下自己個區有冇出名d既
問下老豆老母d fd識唔識

我自己當年搵左幾間出黎
試完之後揀左一間好人同好夾既
而家係佢度改左4-5年衫

束腳褲有得整 小d人識整 識整都唔想整 好撚麻煩
建議放棄

好老實，買大陸衫/淘寶啲size fit好多
不過今時今日就不了

件褸好唔好係其次，最緊要係適合你
建議先去下H&M GU U記呢啲拎唔同cutting、款、色試，搵到啱嘅款先再睇quality、質地、產地嗰啲

同問 唔過米七可以去邊度買褸 下星期又凍了
試過Zara覺得還好 不過藍嘅無買到

Ig shop?
但有冇話想買咩類型褸？

你要親去試，會唔會考慮下Barbour, K11 Muse 有門店。

想要邊種褸?

我都係矮撚 不過我通常買著衫都係唔買fit身 會買大一個size

咩玩法？
咁未好長？點處理？

170..我識人168都著大褸
成個比例矮上加矮 睇你有冇信心唔介意人地眼光姐

其實只要唔好著oversize
矮就最緊要件衫真係fit size
有心嘅操橫少少
都夠做

唔建議盲目覺得自己嘅信心＞一切

我都明，但好多時就係比size限制左選擇，搞到變化好少

umm其實唔oversize 都有好多選擇。。。
可以睇多啲外國
少啲睇韓仔著衫

米7都無姐係幾高

褲買返啲 修身款再改短
衫 正常版型 買大一個碼 少少鬆身 再sip前面

已經搞店

矮都好難買oversize
會變太大

巴打我上面既留言 no offence
最緊要keep住瘦/有啲肌肉
如果唔係唔高又肥真係大撚獲
買衫呢啲都好撞手神
唔係間間岩size

但係著得岩身 個人又好似好單薄咁

童裝for sure

同問，除左u記仲可以去邊

單薄冬天係Jacket入面加件Vest, 高領打一打底，啲人話你Hardcore 添

最撚難買褲

樓主不如po下自己鍾意咩類型嘅配搭
文字討論好難繼續落去

認真
利申168，唔少女仔覺得我著衫有sense

近排都想買件機能背心 唔知邊度買好

就係操大左, 上身好緊, 買大d衫身又太長

根本身高同襯衫嘅sense係兩樣嘢嚟

機能背心太多都做得比較誇張不如諗下你想行咩風格先決定。

所以著衫好唔好睇，身高只係一個bonus，唔係絕對，所以咩顯高顯矮根本係睇自己識唔識著

的確係兩樣野，襯得好就得

Good point, 好多人都係因為身高唔高，花心思係衣著上，令到其他人著眼點唔會太集中係身高，已經好成功

係啲毒撚矮仔搵藉口懶得去改變自己
高佬著衫係會好睇啲
矮仔天生已經輸人一截
咁更加需要後天著好啲嚟拉近返個差距

同埋比例>>身高
有啲人高得嚟係頭大頸長腳短
著衫都係好柒

睇u記啲model點著，你照買一套

我反而一直想買呢類 但又搵唔到平平地
樓主可以試下
呢啲易襯啲平實又可以有layout

想平真係好難，随時貴過一件retail jacket，真係懷疑人生。

接受到古著，可以支持下

唔該巴打
睇下呢間先

good point，比例緊要好多，小弟168得黎算slim但又唔係柴，點著都得，overcoat長到及膝都係咁著，好多人話著coat顯矮，係因為冇認真搵過靚貨，冇認真試過

幾舊水 都著得型架啦

U 記啦 我全部都u記

雖然都係無女 太矮

其實人夠醒神有自信就得，行出街言行舉止都唔一樣，身高變得輔助，當然你話啲女要求180乜乜物咁我都冇辦法

我177著Coat 都係長到及膝，所以矮真係藉口，省左好多錢係真。

淘寶啲料不了 成日話純棉但收到都係尼龍港豬時期都已經blacklist左

其實人個比例ok，件衫個cutting 夠slim就好睇，同高矮冇太大關係，咪又係二三千蚊

有冇考慮變性

頭一Part 認同，衣著品味好個人。
至於異性對你外表既要求，都係好個人。一個人係為左自己而活，唔應該太介意/執著於陌生人目光。

搵到自己適合既衫都好重要

如果著衫顯示到自己風格而又得體，加埋平時識執下儀容（減肥 修眉 gel頭 剃鬚）
其實已經可以好大改變

我都係矮撚 但唔覺得身高真係主宰曬成個人嘅魅力
後天好多野可以靠自己扭轉

我立場係認為自我認同係優先

唔好買上身太長既衫 唔係你腳短嘅問題就會更加明顯

係咪成日有咸濕片睇果度？

認真想試日系文青風，但成日卡左起oversize果part
自己衫果方面都想多啲變化，衣加除左普通t +件褸/shirt都冇乜其他

9成含

好耐之前買過件類似管家著嘅背心，一直唔敢著

熱褲囉 顯得隻腳長D高D

唔同嘅褸（長中短褸）襯同一件衫出嚟嘅效果都唔同啦
就算係短褸都有分唔同種類（Bomber/牛仔褸）
鞋嘅話 著對cons/vans/皮鞋同你著波鞋嘅感覺都完全唔同

擴闊咗自己眼界 望多啲Brand 學習多啲就會發現其實Uniqlo有好多好嘢

矮人著overcoat出事多數唔太關件褸事
係關入面件衫同褲點著事

唔好揀啲太普通嘅look 揀啲有層次嗰啲襯

都係，但好多時行街/上網咁啱睇到個襯法好睇又唔知去邊道玩果下kick

邊道買*

上網睇到更加易搵啦
有心搵真係好易搵

細碼咪ok

就咁白tee 黑褲窄腳
加多件深藍恤杉唔扣紐
加白運動鞋

咁就已經一套 Uniqlo都買到

如果冬天咪hoodie再粒牛仔布外套

恤衫 + 長褲 or
樽領衫 + 長褲 or
頸巾 + 扣起件coat

搞掂

唔需要介意，他人既目光可能只係局限咗喺他人既認知同思維，既然他人係一個咁局限視野既人，又有咩好在意

矮就真係唔建議長褸扣鈕
呢個真係會矮咗

你咁講都係..

顯高D
可以長褸ZIP衫

可能你出街見到人地D褸
但唔知件褸個TERM叫咩名,所以難搵

正解
咁樣睇落件褸唔係衣不稱身
所以唔建議扣鈕
一扣就睇唔到個比例 睇落會變到件褸好大

如果想多啲layer有咩建議？

上Reddit嘅malefashionadvie版睇下啲款同配搭
再搵下有咩日牌有出過 咁樣易搵好多

最基本咪 裇衫/冷衫 + 短褸 + 中褸

兩件褸？

一係就加件vest喺中間
斯文啲咪加件cardigan喺褸入面

呢幾日嘅天氣喺室外絕對冇問題
入到室內咪除咗面嗰件褸

咁樣好過著heat tech 打底啦
打底嘅話 做嘢做到熱都冇得除

有冇示意圖？
個腦完全冇畫面

個人覺得矮再著oversized既style，例如日系，會顯得更加矮，因為個身高carry唔到，件衫好似食左個人咁

我本身都咁諗，但上面啲師兄好似話唔over咁多都ok

入面件牛仔褸唔扣鈕會好啲

我都覺 矮唔好玩oversize
遠睇都唔知有冇米2...

好似幾正

有冇網店推薦？

近排開始想轉風格，發覺咁樣搞一搞都幾重本

Uniqlo la

玩下Uniqlo 同GU先啦
你有幾矮先 冇理由U記XS都唔啱

U 記其實s 都fit嘅，褲可能差少少，有做過下尖衫就fit嘅

拎條褲去改短都係20蚊
著到Uniqlo咁大把嘢可以玩啦清

其實唔改都接受到嘅
S束腳褲腳過腳眼少少

可能我冇襯衫sense，次次去到都係睇番啲差唔多嘅野

恤衫< 其實可以攝埋衫,如果你冇大肚腩,會高D
恤衫入面可以加件T-SHIRT
再加件vest/冷衫/褸(E.G: ma-1, 工裝褸)

唔知關唔關事，我自己個人五五分 覺得攝咗唔多好睇

gu先啦,日系工裝佢都有好多衫可以

我有fd 165cm都買到好多衫,重幾型
你無理由唔得既

唔鐘意可以唔zip,但千祈唔好買錯恤衫
有d恤衫特登整長d, for 攝衫用
最好係半個屎忽位/上dd仔就岩岩好

多謝你鼓勵
最近都努力改變緊自己，希望可以啦

佢有買過collect point不過唔知黃定藍,同埋fast fashion黎講貴U記DD

聽日出開mk望望

揀啲高腰嘅褲
低腰褲攝衫嘅話會睇落再矮啲

樓主記住唔好為著/襯衫畀人睇
係畀自己睇,當係一種興趣
香港地有好多人好鐘意寸人,一見到你襯過下,就會奇怪
呢啲唔使理佢

做左尖個人厚身左呢，如果恤衫扣埋鈕個人睇落好似有啲腫

樓主應該睇多啲人地點著衫先 例如一講日系文青風/oversize樓主就會自然地有啲矮仔carry唔到嘅picture出現 但其實wear好多矮仔玩到好細節 闊得黎都唔會顯矮

吸收下人哋點襯 再自己去試下衫 特別要試唔同cutting 一條slim fit老牛 h&m同u記著出黎都可以唔同

關咩事

我都係想自己出街影相個造型可以好睇啲同多變啲先開始想執下自己
當然都冇期望過有人會刻意留意自己衣著，但起碼唔好自己影完張相睇番個造型係柒先

利申中意出街影下相

我都鐘意出街影下相
但我一個人出街多,無人幫我影

因為你胸背厚左，件衫從腰位開始就會冇咁貼，睇落就會飛晒出嚟

唔知你明唔明

我都係
所以一定係帶支腳架

近排開始都有留意多左，但始終sense嘅野唔係話一朝一夕就培養到出嚟，努力學習中

Btw thx

褲American eagle 認真幾好 又唔係特別貴

今日認真兜左轉gu發覺啲款多過u記好多，仲好平
褲嚟講都算fit，衫就可能大少少（應該因為圍衣款都會鬆身啲）

Btw買左條格仔褲覺得原來都幾難襯
睇下有冇師兄出招

暫時諗到 1. 單一件圍衣（深色，有）
2. 圍衣+恤衫打底
外套就老牛
鞋就 長襪+vans/cons

其實如果夏天就是但著件t都得，但冬天好似難搞啲

你最好講埋你啲嘢嘅顏色
咁先知會唔會出事

GU 你要諗好一季要點著，我覺得啲料真係一季貨仔。
格仔褲襯恤衫無死錯人，中層可以加件Vest，另外搵件中長身大褸做外層，鞋就照舊Con屎。

利申：一直覺得格仔褲唔想太似睡褲，就要著得斯文少少

山田涼介都係得16X

Yohji

巴打多數去邊度影相？

其實都係去下啲打卡熱點囉，舊屋邨果啲呀
有時行行下有feel都可能會影下

我主要想知除左我上面講之外仲有咩玩法姐

一季就玩完

短褲當長褲

愛德華

矮仔冇自信係死症，襯到套衫好睇d死矮仔都淨係會覺得自己對腳短，冇自信既矮仔通病係著普通出街衫都要好似著西裝咁全部要岩岩好，自己都框死自己仲學咩人講穿搭，香港大把矮仔玩工裝 oversize 都一樣咁好睇，咩都唔接受條短褲及膝都厭長就算吧啦，其實矮仔著出街衫全部都岩岩好仲要短短咁既話，d女睇到你會覺得你成個人都好小氣唔大方

你個腳架係電話用定相機

好似係兩用嘅，可以自己砌個手機架落去
Btw我自己都係用手機影，未去到相機咁pro

其實已經唔係有冇自信嘅問題，就算我衣加好有自信都好，冇senses 都係要培養。
唔係想框死自己，反而係唔知有咩著法可以變
所以先想睇多啲問多啲

師兄你有咩高見歡迎可以拋下磚

真，特別係上身

照咗鏡 試啱先買
點會買錯

有 褲個cutting要短啲 蘿蔔腳
衫其實off white 之類正常潮牌都得
Pro club百幾蚊件又得

我朋友米七著得好型
但高少少著就好7

褲就publish jogger再改短
衫就無印 韓版dickies
褸都係無印 韓版dickies

近排想買牛仔褲 但唔知邊到買好

有冇矮仔工裝 oversize 示意圖睇下有幾好睇

除左無印其他都好似少貴喎

睇你點睇 一條jogger著到幾年都唔算貴啫
Dickies tee都係百幾蚊件
飛機褸有折買個陣都係300幾
衛衣韓國買都係200

我覺得都ok啦

諗太多

由基本既襯色開始學起
唔過三隻色係基本

之後再研究層次

格仔褲襯冷衫或者恤衫其實幾正

雖然制服感多左少少，但係算少人咁著都會炒車

牛仔褲好睇眼緣，除非有情義結。
Levi's ,Lee 睇左未？

建議襯咩色上身？

一直都想學
有冇話有咩襯色表之類果啲架其實？

如果你條格仔褲深到黑色色調，我建議白色始終可以用黎襯其他Style

加多件黑/灰嘅 恤衫/hoodie 又點睇？

Base on 條格仔西褲的話
我認為黑色既恤衫同Hoodie 都合格。
灰色唔係唔得，但可能同黑色做比較之下，無咁好

制服感嘅意思係公廁？

又未到公廁，你唔會話西裝友衣著公廁架嘛

問多少少
如果格仔恤衫撞格仔褲會唔會好kick?

如果你對自己衣著打扮好有信心，其實無所謂

身型比例如何先 其實比例先最重要 如果頭細膊橫身短腳長 就算165都唔會睇落真係矮 反而港男好多175但頭大 就算點著都係奇怪

頭嚟講唔算大，但絕對唔細
上下比接近5:5
有做尖個膊又唔會太窄嘅

著修身啲囉 愈脹個人愈矮

上WEAR大把日本仔仔都係矮過170 咪一樣大把穿搭

闊腳褲仲要短啲
矮上加矮

矮先著得好睇
我著完條女話好怪
叫我著返slim cut

55比例慘過狗

但矮既話襯衫就要更加小心
高既話唔洗點驚比例、腳長短既問題

但sip衫sip到好似小學生咁
有咩技巧 有冇圖睇下

認同，小心啲用心啲襯就得

不過講真呀，你樣衰點襯都唔會加好多分

最多變返個正常人

起碼行出嚟自己都自信啲啦
不過最緊要過到自己果關囉，如果唔係講乜都假

我成日都係望下啲仔點著，無論幾高幾矮都會睇下

學下人地點著囉，再自己執下，未必要跟足人地全身，呢到拎啲個到拎啲

啱呀，我近排都留意多左，希望培養番少少sense

變到正常人都好呀
唔通繼續做柒頭自暴自棄好咩

唔驚既，唔係太矮，唔係我咁矮，著衫正常大把女溝

著衫又唔一定要畀女睇嘅
著完自己開心
亦都係對自己 對人哋嘅尊重嚟

矮仔避免著闊褲
著衫係個人喜好
但想得好睇 最緊要知自己身材邊啲唔好
唔好展現出嚟

例子 可以試下睇 新加坡/台灣藝人
邱鋒澤嘅穿搭

例如瘦底個啲
咪盡量著loose fit/oversize嘅衫

避免咗身材上缺點
再由啱自己嘅items上改變風格

想玩變化嘅 咪可以加啲層次
最簡單就係加layer
其次咪可以顏色上做配搭

冬季咪可以試多啲大地色系嘅上下身配搭
想簡單啲嘅 黑白藍灰等等 已經可以有效果

再玩深少少 咪可以details位做好啲
例如 襪同上身嘅顏色做呼應等等

有唔明可以可以再問下
都係分享下自己嘅穿搭心得

褲真係有d難買gu d衛衣算好好了

闊褲無問題 但要9/7分褲配返同色襪同鞋 拉長返下半身視覺效果

On9
你未試過件件衫條條褲都唔岩size姐

想問下各位ching 知唔知香港邊到有民族風圖既襪 or 高質既襪賣

嗰位師兄講嘅都冇錯
連登係充斥啲大量「人型著咩都型」「毒撚唔好搞咁多」
而且本身班友嘅眼光好窄 咩都接受唔到
睇少啲連登仔講嘢都係正確

萬變不離其中嘅係著得岩身, 特別係矮仔, 咪見人著得好睇就跟住著, 出到來好似著左老竇D衫咁.

Chups
香港都好似有得買

真係未試過
最多咪買毒撚名牌uniqlo時叫佢改埋褲腳

利：矮仔

舖頭黎？

咪得uniqlo有得改先岩size囉
Jogger永遠唔洗諗

呢排decathlon買d size都幾fit
巴打可去試下

拎出去畀啲改衫舖都應該搞到

牌子名嚟
日本brand
幾厚

on9我除左底衫90%古著
揀衫幾撚辛苦你知唔知
所有褲都要改 50%上身衫要拎去維修
我未試過唔通你試過

衫就未必要改，但褲就一撚定要改

矮撚

咁咪係囉又話著乜都無問題
原來又係要改
無問題既話點解要改

Exactly

jogger咁撚樣衰咪著啦
同埋有brand既jogger係岩165著

其實u記 gu啲褲都應該勉強著到

屌你老味你咪on9啦
你自己諗下自己講緊乜啦
你既無問題係著得落
我既無問題係著得好睇呀
你要求咁低就收皮啦
矮都算 不思進取

想知咩brand

Btw師兄啲衫褲下下咁改法都幾金

人矮又要fit 咪玩啦
同埋一般改短同窄唔太貴
200蚊都搞掂啦

好難得有一個post 係咁認真 之前有類似post 但好多人都係玩膠

乜撚野不思進取師兄好勁好進取
人地topic問邊度買矮人既衫
你第一個回覆就話著乜衫都得無問題
問題咪就係無size囉 所以先問邊度買衫呀

我都明
但始終件件改都好係野而且衫褲都係消耗品，又會過時

如果係追潮流一季一季換先會貴。
正正常常按年計襟玩好多，而且好多Item 都可以玩幾年，你見工裝都玩左五年到

唔跟潮流咁玩嘅話 工裝玩咗幾十年啦

有啲衫買貴啲
你就會發現可以著好多年
一嚟料好啲 二嚟係長青款

香港人玩一個潮流要有過渡期，幾十年應該係叫歷史

有冇話香港邊間舖有

無印

話說cotton on有出到xxs
覺得幾好

發覺GU件褸149幾抵玩
D料都OK
對我黎講仲正過U記399個條啡色工裝鬆身外套

仲未計有D衫會儲埋儲埋慢慢多
咁你著衫既組合就可以更多

Chup先啱 自膠
不過香港好似冇舖頭再入
可以上網買一對玩下先

老老豆豆 鋒澤都有175

可能我仲未搵到自己嘅風格啦
買得好雜，啲衫可以出到嘅組合都唔多

自從玩古著基本上都唔會太理啲潮流係點，淨係忠於自己想玩嘅風格有生之年應該都未必會再轉style
我就傾向於old West同20s-50s dapper

咁宜家好hit個啲燈籠褲點睇

Agger

高矮唔係最重要, 最重要係比例同靚唔靚仔
著衫就最緊要啱size, S/XS都唔啱, 咪試下買童裝囉
d衫太長/太鬆, 基本上已經柒左一半先

我唔知道係咪我問題，我除左Tee/shirt/衛衣之外，褸/褲唔會買同樣Design 同樣顏色。但我識得有人淨係轉顏色，但佢洗錢少過我好多

留名學野

買得好雜但組合唔多，可能係未諗到姐。其實可以確保一星期七日，日日唔同就已經完全足夠，同上星期撞既都無所謂

都係架，但個個人唔同。有人轉心情就會轉埋風格，未係佢揾唔岩風格。
我自己都比較鐘意old west 少少，但香港真係得秋冬季著到

日本同台灣hit 姐，香港人得女性叫接受到。我都買左一條oversize，合埋對腳成條裙咁

係台灣個doing good 個網買左對 感謝ching

我夏天照著件shirt薄返少少都唔會太熱嘅

我有件短袖Weston shirt但好耐無著，好硬身

買童裝啦

入面著1-2件heattech熱死你都得

明明著衫就係攞嚟遮左自己d線條
點解哩度咁多人鍾意著fit size突顯晒自己既缺點
做開gym果班都算 條街好多仲要瘦到成枝竹咁

有冇圖睇吓或者驚離題嘅話喺返嗰邊post嚟望吓

認同
香港仲停留係skinny就是好
做開gym嗰班仲離譜
上身橫到仆街 下身著條窄腳牛
上重下輕真係

窄牛窄到一舊舊真係好嘔心

認同
唔太闊 唔太窄永遠是最好
著十幾年都ok

無呀Sorry
我係啲古著鋪買

改短咪得

不夠170

屌agger 有啲衫褲要自己著咗先知啱唔啱自己
自己都上網買咗條 大到仆街

少型喎ching
Btw唔好同我講169

西褲+攝3

其實係咪好少男仔會襯全套大地色系？
好想試吓哩類風格
有冇少少建議參考吓

仲roll條輩腳眼已經頂盡啦

我160 少肥
大把衫選擇 只要你敢突破自己個心理關口
一開始唔好揀太多黑白色衫褲
試多啲色and款式
睇多啲人點著

我160著fit size 成碌木咁
反而著oversize先好睇啲
呢啲嘢都係睇個人

有毛！

其實著直腳褲冇死
岩岩好

有冇啲170工裝model參考吓

不過我自己ok 架，上身襯返Oversize shirt 扮下日本仔

台灣多，香港人叫都接受到，通常西裝友著得多

完全同意，只要突破到心理關口就得

係，直腳真係好多人既恩物

亞洲人腳粗 著直腳好睇啲
而且直腳多數會高腰啲 攝衫比例會好睇好多

啱
著衫代表你性格

非常讚同攝衫比例比較好睇，
夏天淨係轉Print tee 就玩足幾個月

幾型

uniqlo要買xs

我好似16年開始就買晒大地色
上年興到仆街
依排鐘意草綠色 加灰色 /湖水藍

攝衫 瘦撚千祈唔好買fit size 買啲闊身少少既衫會好啲

但唔會顯得腳好粗咩

我都係呀屌

點會
你直腳唔好拖晒地就得
喺腳眼落啲啲褲腳位岩岩好
好多人就係褲腳出事
褲腳拖地就要上身著返oversize衫

但u記果啲除左褲之外都好少大地色系可以揀

着牛仔褸 短褸啦
唔一定要slim cutting，正常就可以
呢啲款好多望落手袖位仲長過衫length
着呢類短褸，配slim同skinny既深色褲
個人比例會好睇

鞋千期唔好矮就走去自卑
着埋啲大嚿fila balanciaga潮鞋
想講好撚柒
其實任何人一眼就知你用意係係想墊高自己
最基本着返cons vans款仲好

我就係驚本身都矮，仲要著到腳咁粗個比例更怪

唔好靠晒u記
我大地色衫直接上韓國網買
你可以去下其他鋪 靠呢到啲巴打推介啦
闊又有 silm又有 直腳都有

瘦撚著oversize 露腳踝，唔知係咪錯覺會仲瘦左。
我試過闊褲roll 腳襯Chelsea Boots，啲女同事話瘦好多

闊腳褲著啲silm腳形鞋同露腳踝係會瘦返啲
不過我個人直頭唔露 我條褲直接掂到對鞋 我極度oversized

Converse長青款
想鳩襯可以整返對
Cozy outfit 又得
著西褲都得
短褲又得
乜鳩都得

矮仔9分會變咗no break咁
利申:矮仔

我都係睇當日心情有時係公司roll，係街就放，非常隨心

師兄有做開gym 上身橫嘅話
襯直腳好過襯窄腳
窄腳會令到成個比例上重下輕
反而仲矮咗

H&M 好多選擇又平

牛仔褲我覺得係最難搞
直又顯粗，窄個比例又怪
所以都係著布褲多，有少少cutting 得嚟又唔會太寬
Btw工裝褲都唔錯

U記牛仔褸竟然都有出到xs
今日買左件藍牛fit到

其實唔會顯粗 你自己睇唔慣啫
你有冇試過regular straight呀

唔好搞咁多嘢啦

Xs係男人著？

可能真係睇唔慣
自從初中之後都冇乜點著過老牛，因為以前肥仔果時覺得好迫，到瘦翻都一路冇著

冇分男女

Online shop 有講明可以係網絡商店買到男裝XS

著s其實都啱身，但一試xs真係fit到傻

男人著M

幾好睇 件大褸喺邊買

牛仔褲真係唔需要太貼，除非你身材好到想Show off比啲知心人士

show畀gay佬睇

如果件衫太短就唔建議

都唔一定，可能係比Gym 友睇。

係咪心口兩個袋嗰件？
嗰隻款著短啲好睇啲

係呀

太短限制左件牛褸可以配搭既範疇

我著牛仔褸有時會攝衫

當然可以，只係有時唔想zip 衫，件牛褸又太短就有小小睇身高

type2 denim jacket本身會比 type3 短同闊
呢個款配返工裝嘢 或者襯返斯文衫都好易襯

同埋Uniqlo出得 一定唔會好似原版咁短
分分鐘短過type3 少少

最重要係牛仔褸唔怕買多幾件

矮都有分比例 肥瘦
如果矮仲要頭大身大腳短 就慘

我著緊gap童裝xxl 完全fit曬

唔想攝衫就買返最常見嘅type3 啦

所以我話如果太短就唔好，不過佢試過，應該唔會伏掛

我個人鐘意賻頭位over少少

呢個都係type2 特點
著過type1/2 唔會再想著type3

我都係Casual 好多

同埋入面可能要著D厚少少既衫
預返D位

我著牛褸通常襯衞衣多

我明你

見你哋講先知原來牛仔褸都有分type
其實點分？上唔同網睇嘅解說都有啲分別
最明顯係type I 一個袋，II兩個袋，III兩則有袋？
但cutting 上有冇分別？

Cutting好大分別
Type1/2 因為係60年代以前嘅產物
所以會短身好多 而且會水筒啲
因為舊時嘅褲多數係高腰闊褲
所以啲褸都要跟返個比例
而type3就係最接近而家嘅cut 窄同長

係咪50,60年代牛仔褸都係偏窄身同fit身 D,短D

一般嚟講
Type 3 係最窄 最長

type1/2 都係短同闊
但好多復刻日牌會改過個cutting
令到type1/2長啲同窄啲
所以要睇brand

168-169

Tailor made

都夠呃到人啦

行緊果時會跌番啲

你條褲長度黎講
唔ROLL仲好,個人認為

襯loafer就啱啱好
或者著返對長襪

平時係著Belgian Loafer

粗大腿大屎忽，55身矮撚著唔到skinny褲，著咩褲比較好？

著乜鬼skinny呀
搵啲tapered/ straight嚟著好過啦
Skinny呢樣嘢就真係鬼佬先著得好睇啦
因為鬼佬隻腳真係幼過黃種人好多

師兄幾高?

邊度買

172，我發覺買衫最緊要岩自己比例呢樣先係最煩，本身接近55身，買上身衫太短又唔得太長又唔得好煩

長實無死
買埋高腰褲攝衫

唔岩我呢，份人比較黑。其實都搵到自己style 但有陣時睇中啲衫，一著上身就知冇行最慘

香港地高過米七都唔算矮啦

都唔係既 D日本仔都唔係咁高

無175都唔洗係香港買衫易。
175以下根本勁難買衫

咁我應該長年裸體

165都無，已放棄人生

膚色應該最影響揀顏色姐。

身高依啲野你改變唔到，咪係衣著改變下。

其實矮就咁去american eagle買都得啦

有陣時想扮斯文啲都難

你明正言順著到細碼。但172 著中碼太大 細碼太短

關咩事
斯文係講成身嘅配合
你加副眼鏡 著件裇衫 已經差好遠

多數呢啲情況係
一嚟畀自己原有嘅框框限制住
接觸新style會睇唔慣
二嚟新style轉變太大 同舊衫唔夾
你要成set去襯先著到個味道

會咩你究竟試左啲咩黎

學Danny hung 著啦 佢應該同你差唔多高

最近出？
以前去睇xs都唔岩著

得160可以去邊買jogger

我就買xs嘅
果日買hoodie好似見有xxs

一律建議唔好買jogger

點解
有冇專比短人買既jogger

一般門市就難啲
聽上面師兄講要改都好難
除非買大陸果啲/淘寶，不過就唔建議

以前係淘寶買過條jogger，拎鬼左去比街市呀姨改著到而家殘哂想換

矮唔緊要，肩膊夠橫就著得好睇。

你係巴定絲？
如果係巴，有無日日都想死？

巴，好多年前已經睇化左
但睇化還睇化，買衫褲外套真係好撚煩

點樣睇化？
btw, 你係咪都係A0

以前會又怨又盛，見到高佬會憎自己，而家就成日自嘲自己短人我都唔知點睇化，可能人大左就冇咁睇重
我a2

巴打幾高？

講過啦，追po

吉之島童裝部

巴打一定係好靚仔

我同你差唔多，莫非要買童裝？

係咪比較貴啲？

矮都算，我仲要肥

望裝

地盤黑呀

t shirt 衛衣 hoodie 冷衫 = Uniqlo GU h&m s碼
恤衫=無印xs
外套= collect point旗下幾間xs-m都得
褲= 是撚但 cutting岩心水就買 然之後拎比人改

矮仔買衫唔好諗住求其入一間就買到 間間cutting都唔同 要慢慢試唔同款式係唔同牌子買先fit
利：165以下

黑人都可以著得斯文啦 係襯得唔好姐 襯係講緊衫褲鞋襪髮型配件全部一致

無印有冇得試衫
一直買d恤衫就算袖岩，衫身都勁長

上身size都同你幾似

u記hoddie s碼我都嫌大
最好係上網買xs

有 無印xs得好少貨 我通常1個月行一次睇下有無野買到

會唔會考慮做下gym 操下個上半身 會易買衫好多

件衫太長做占幫到d咩

個身厚左件衫自然會短左

其實waer有好多可以參考，同樓主差唔多高，都著到日系

哩種風格真係難啲接受

以為你想搵日系oversize

童裝去baleno 買

矮嘅話著到身同腳1:1咁好似唔太好，雖然驟眼望都ok

巴打仲有冇著古著？

可能唔係叫日系，應該係類似文青果type

矮仔心聲
利申167

真。矮仔呀我
利申矮過你

搭單問，有咩牌子嘅衫褲係真係㩒著，唔會洗兩洗就起毛粒

真係要睇你點襯，黑人著Shirt 都可以好型。
簡簡單單一件Oxford shirt 唔zip衫加條牛仔褲已經smart causal

附近街市啲阿姨

唔係貴嘢嘅 舊區大把改衫舖
改下長度闊窄呢啲好輕鬆啫（30蚊咁上下）
貴嘢靚嘢拎出去改會好啲

大把短人啦
你唔提起自己矮根本冇人會CARE

想平就樓下街市阿e廿蚊

呢個真
以前覺得矮著咩都唔好睇
但其實無補於事
不如試多d 唔同板型/剪裁
一定有改善

畀你有180但衣著核突頭又唔梳
咪一樣柒

係街見到好多180高但個樣個身形甩皮甩骨咁
著D衫又太緊身,但唔係橫同大隻
就好想幫佢改變下

試下S碼，我覺得好FIT身。U記S碼太碼，M碼下擺太長

u 記試親d 衫s 碼太窄...M 碼下擺又太長...
感覺GU d cutting 好似好d

最慘係人地咁都可以有女

U記好奇怪，普通布褲s都著到，但琴日試條s 格仔褲長到拖晒地

U記啲碼好飄忽。

不過就勝在有得改囉
但講真u記啲衫除非真係好中意，否則都唔會改，直接唔買算

佢有啲item係預你褲腳掂到對鞋
同埋佢啲chino都長啲 預你會改褲

唔緊要
我識好多175-18x都冇女
包括我

師兄原來＞175
Btw都多謝你肯同我地班矮仔圍爐同分享

Lm

咁著幾型 負評嘅應該都係毒L

試過下，冇番咁上下身形都carry唔到

我覺得藍色同綠色撞色

巴打去操下, 以前我都係矮瘦毒撚, 你肯操下膊同背, 個觀感真係有分別

有操架喇，不過要真係生到lean muscle 真係要好多時間
雖然衣加係有啲分別，但都係唔夠

美之

多數去ae買褲 佢啲褲分左做腰位 加褲腳長度

不過而家無299一條就唔知邊康買褲好

真心唔好講有無女，太多因素。

其實無女先會想改變下

話就話接受左自己矮，但一講到哩啲話題骨子衣果股自卑就會出番嚟

有啲野你點怨都改變唔到，有乜好自卑

已經無買U記好耐

買開邊間？

咁我又唔關事
係真係對襯衫好有興趣
但唔係對名牌
講緊係顏色 風格 圖案 紋 既感覺

其實香港女性都唔係高姐，趁後生搵一個唔難。
一定有人明白你，唔好係啲自以為是個種性格都已經好多女性會比機會你

55身

我無拍拖，當襯衫為一種興趣

無印。啲SIZE啱我多啲。

我都冇 由出世單身到依家

最神奇就係明明港女都唔係高，好多什至得15x，但都要另一半有17x
其實後生反而先難搵，啲女好多都未知自己想要咩，所以先會用外表行先嚟搵另一半

師兄比d建議你，
我都好撚矮，168左右，
對我而言主要唔會揀太oversize/slimcut,
因為我頭大肩唔夠直角,衫下擺u 型既話show到隻腳長d ,
褲就束腳居多，修長dd 。
但若果你比例好，你著咩都得嫁啦
就算高既話，頭大肩窄都係著衫有限制

無印比起其他大公司都算少貴

同埋做下gym 對你有幫助，如果連胸背都冇肉，真係冇咩衫著得好睇

但襟啲。佢今年多咗特/減價，但要成日捕住同埋去大舖多款啲

唔理佢哋啦

藍綠色呢個組合已經好撚基本

其實好正常
以一間出成衣嘅brand嚟講
最好梗係出一個適合最多人嘅長度
條褲太長可以改短
條褲出短咗 高嘅人一定唔啱著
咁變相會增加咗成本 所以一定有長出長
除非係標明9分褲

男仔冇米7真係坐住輪椅出街受嘅眼光都好受過用雙腳行路

不過有無都好，都無停過去試唔同風格

我都係咁~175 咁上下
不過鍾意著衫 所以一直喺度交流吓

ok wor 巴打，你著番黑色鞋應該會再顯高d
不過已經幾型

唔關身形事啦
你要搵返啱自己身形風格嘅外套
咁樣先襯到人哋個效果
同埋人哋咁樣影得相一定型啲嘅

其實都唔一定
拍攝角度都會影響咗個比例
高啲低啲都差好遠
咁啱師兄冇攝衫 角度高咗少少
所以睇落比例冇咁好啫

我自己上網睇過一篇文章，提出左男/女搵另一半依種原始欲望，其實某程度上只係想追求自身基因組缺少嗰一條基因。例如女方矮就會想另一半高咁樣

原色牛襯黑鞋效果麻麻
除非係襯workboot/ 黑色tassel loafers

我試完當下得一個字可以形容「腫」

你最入面著咩
中間著咩
最外層著咩

Heattech+企身裇衫+牛仔褸+工裝中長身褸

不過當你買過一兩Set 適合自己既衫褲同外套，就可以度啲尺寸抄底再去買/改

尖撚最鳩kick 就係上落磅果時身型都幾大出入
不過都少上磅了，啱自己比例就算

長短應該影響唔大
不過你岩，睇比例最好

我都係165

大部份衫啱着喎

IT, bape, agile, patagonia

大部份三都係agile,去日本買衫亦都唔難

西裝就訂造

AIGLE

腰圍hip位都差幾多下

貴左傻喎ching

貴到*

如果你講到差距一兩個size 咁無辦法

試過有條啱啱好嘅褲著完扣唔到嚇到即刻cut

我平時買褲，會預腰圍+1，怕食飽頂住

係貴但係可以着幾年起碼

另外一般大路牌子都好容易買喎

Uniqlo, Zara, muji, sportwear 就under armor, patagonia

出面著咗兩件褸
入面仲著多兩件係咪on9
一件薄嘅長袖tee加兩件褸咪得囉

我發覺香港人真係好鍾意著heat tech
寧願著heat tech都唔著褸

學下mix&match
唔係樣樣都貴嘢就係好
有啲item消耗得快啲
可以買啲平嘅
搭埋啲靚嘢 冇人估你著Uniqlo

因為果時係出街經過試嘅，本身已經著左頭三樣
不過講真都冇諗過兩件褸之後入面可以著咁少
下次試下著少啲再試

可以著黑色長襪襯黑色皮鞋，會再顯腳長多啲

我會prefer啡色/Burgundy色嘅鞋多過黑鞋
牛仔褲嘅texture問題
令到感覺唔多夾

著咗兩件褸仲著咁多衫做咩
靠
冬天著heattech最笨柒嘅地方係
一行熱咗個人 你又冇得除衫

10度樓下先適合着heattech

一件heat tech打底中意著乜都得啦

問題就係heattech暖得濟
反而限制咗配搭

佢話唔夠暖喎
你覺得熱得濟咪唔好著

ching件denim chore coat係咩brand？

Uniqlo新嘢，着緊XS

睇到了
唔怪得咁熟口面
應該冇上年件3袋咁公廁

靚仔著咩都好睇

所以話
Uniqlo其實有好多好嘢
識襯嘅話其實冇人知

知同撞都無所謂，最緊要係着得好睇
例如我成日都會買Uniqlo 啲女裝高腰直腳牛，根本男裝rtw 係無可能買得到咁嘅褲形，仲要咁嘅價格
當然唔係個個都着得落，但其實女裝都有好多好嘅選擇

真心 想著比自己睇定比人睇 自己睇既話都可以嘅 比人睇嘅就唔好太誇張 越低調越好 因為你點著得好睇都係比人笑 反而低調果啲冇人會覺佢哋矮

認同最緊要著得好睇

我上面咁講係因為好多香港人都好抗拒Uniqlo
佢哋會覺得毒撚先著Uniqlo
同埋佢哋有個奇怪嘅諗法：脫毒/著型啲=買名牌/潮嘢
但冇諗過係自己嘅眼光同品味出咗問題

啲人成日都用「人型著咩都型」去合理化自己因懶/冇品味而著得柒

btw ching唔試日牌復刻牛？揀啲3-40年代嘅牛應該夠高腰同直腳

最忌就係買名牌，明明可以將果啲錢洗得更加值
不過肯踏出呢一步，都表示有機會脫離到呢個階段嘅
如果一啲係uniqlo 買唔到嘅嘢我全部都係訂造，恤衫、褲、牛仔褲、外套、西裝、帽基本上咩都有得訂造，因為花一樣嘅錢但係尺寸布料款式全部都係獨特，不過呢樣就好個人，行某啲style 就唔work

普通人揀得名牌多數係因為唔使煩
易搵又易認
玩workwear同tailoring就要投放多啲時間去學嘢

Uniqlo同muji 我只會買下冷衫 work shirt嗰啲
粗著污糟咗都唔怕 同埋可以係咁買唔同色嚟襯衫
其他都係造/買唔同嘅外國brand

有冇D model ig 男裝可以參考下?

Muji d knit 係幾靚，但都係唔夠fit而且小貴，貴過$299都唔係好捨得
同埋就算唔係玩tailoring 都應該暸解下自己身體嘅尺寸

呢排keep住7折
不過muji啲size好唔穩定 同款同size都可以差一截

香港人最接受唔到嘅係高腰褲同闊腳 甚至直腳都未必Ok

啲size飄得咁勁

接受唔到高腰闊腳多數都係講緊牛仔褲

offtopic, 想去買下男裝衫褲嗰D, 一樣係唔高唔大隻 想問下有咩細鋪頭啱去
D大鋪太多人 唔鐘意行

咩筆直都唔講 好難推介

發覺牛仔褸真係會買上癮
買完件藍牛又想買多件白牛同洗水
聽完你地講又想買多條直腳牛，但買深定偏偏淺色好？同埋發覺連u記都要三舊水一條，邊道買冇咁貴

買原色牛 最撚易襯
U記3舊水已經好抵...
同埋quality真係算係咁
記得要揀返100%cotton
唔好揀stretch嗰隻

知道

一定唔夠其他西裝巴打講究我都係襯下衫
不過做左咁耐矮仔所以嚟分享吓

今日去GU
諗住買番兩件冇帽衛衣襯衫
仆街S 碼就膊頭窄
M 碼下邊就長咗幾cm

買中碼番去洗佢幾次搏縮水得唔得

用滾水淥佢一段時間
我試過得

驚佢成件一齊縮
拎去改啦 好輕鬆

睇下男/女日本時裝雜誌，

follow下日本時裝雜誌/時裝kol既ig，

擴闊自己視野先，

有時抄考下，未必壞事，慢慢先摸到自己想要乜野

堅唔堅呀
聽落好癲

啱啱落咗去試 幾正
不過巴打望落好瘦 所以望落更加高
我175但55比例
望落個人好矮

去Lv 買衫

師兄著咗條高腰褲
視覺上隻腳會長咗
其實真係好建議唔高嘅師兄著下高腰褲
真係差好遠...

AE啲牛仔褲好撚長喎唔好玩佢啦

著skinny28碼
利申 冇米7死矮仔

請問一下香港邊到多高腰褲揀？

荷里活購物中心

是旦啦 米七都無 邊有人睇到你

你都幾得閒
咁你生出黎屋企收入低
你係咪唔去試下改變？

我都係 見到啲鍾意嘅衫會有種莫名嘅興奮

講開對靚衫有興趣嘅樣野，
我發覺自己成日就係見到某件中意嘅衫就會買，完全冇諗過自己有冇衫褲可以襯，結果啲衫開始愈買愈亂

咁係因為你未睇中某種風格啫
當你睇中之後就會不斷買嗰類型嘅衫

話說講左咁耐好似都冇人提過Calvin Klein?
係咪因為啲size多數唔啱矮仔？
成日經過啲大型商場都會見到，同埋都唔平

支那人最愛CK

哭撚左
當我冇講過

呢啲垃圾唔買啦

我自己覺得褲唔使買太多，買啲白搭、易襯嘅，衫就盡情買多啲

可以咁講
但人始終都係貪新鮮 最後都係會不斷買

你鐘意扮超人底褲著出面？

矮仔邊到買牛仔褲好ae個啲最短30腳都覺得長

拎去改咪得....

穿你老母搭咩支那野

可以去邊改ard要加幾錢

牛仔褲改返鎖鏈腳 百令蚊咁上下

感謝你 巴打有冇牛仔褲推薦

咩budget

Ard 5百一條上下啦 無乜點講究

吓...咁香港正式書面語係點？

Uniqlo

真心咩想著得緊身少少

Uniqlo有咩問題
佢入貨量咁多 可以用好低成本就入到啲日本布嚟整牛仔褲 記得揀返100%cotton嗰隻

同埋u記唔係包埋有得改咩

臺灣都叫穿搭

香港最近嘅terms 就襯衫
不過動詞居多

應該有28

U記改褲腳用返最普通嘅車線
唔係鎖鏈腳

都唔知佢燥乜
不嬲學開書面語都係穿搭

又學多樣野
原本都唔知有分咁見落鎖鏈腳又真係靚好多

同埋洗完之後嘅效果都差好遠

係咪變色同縮水？

我見佢擺出黎既都係最短30 問staff先有28？？

唔係有擺出黎咩？平時返工個條都係28/28不過上幾個月去睇冇左299就冇再留意

會有龍卷風紋

再唔係試完上網買